東京5日 求巴打評價

因為坐垃圾uo 11點幾先落機 應該會係機場過一晚
第一次去東京 全部住淺草

Wed: 上野 - 晏就淺草check in - 雷門 - 晴空塔
Thu: 築地（唔會一早排個2間 -台場 - 六本木（趕到就去）
Fri: 鐮倉 江之島-新宿
Sat: 明治神宮 - 原宿 - 竹下通 - 澀谷
Sun: 池袋 - 六本木 - 國立新美術館 - 谷中銀座/自由次丘 食埋晚飯先走

想問下買一張3days + 2days pass 定係星期5,6調轉 買一張3days + 1days pass好啲？

同求

機場過一晚咁傻豬
慳得幾多呀？

你狗衝落上野訓一晚 第二朝咪可以行上野

Pass答你唔到 我去親東京都無買

Wed Thu Fri Sat行程無問題 幾舒服

Sun就個人認為池袋好多野行（除非你淨係去食個拉麵） 一日咁多個景點可能有d chur

竹下通無野行

可以Wed、Sat、Sun夾埋用一張72小時pass，台場嗰日可以唔使用pass，因為唔包台場海鷗線。另外Sun好似太多景點，未必去得晒

至驚垃圾uo delay 出唔到就麻煩
Sun 個日真係想成個拉面就算 本身最想去美術館同自由之丘 其他夾唔到時間

另外想問下 鐮倉江之島個日 去新宿買pass 定係上野jr去算？

買pass
Pass包觀光塔花園岩洞

你唔好book酒店住

如果on time去到東京出緊上野既時候先至上網book or walkin
上野d酒店普遍都唔full唔貴好多選擇
機場訓一晚好辛苦架

東京一定新宿買pass，除非住橫濱先會係大船站揀另一個pass

另外想問下 夜晚11點9到羽田係咪一定鳩沖唔到去淺草？

上野d舖早上好多都唔開
check in完行完雷門寺可以考慮步行去skytree

鐮倉個日夜晚可以去橫濱睇夜景同食飯